中國官員指指供港豬隻離開中國時 沒驗出非洲豬瘟病毒 不猜測是否香港問題

【農業農村部指供港豬隻離開中國時 沒驗出非洲豬瘟病毒】

本港5月爆出兩宗非洲豬瘟個案，當局指涉事的豬隻都是來自中國。在北京，中國農業農村部副部長于康震指，自去年8月中國爆發非洲豬瘟疫情以來，供港豬隻離開中國時，都沒有驗出有非洲豬瘟病毒。

至於離開中國到了香港以後檢出非洲豬瘟的情況，于康震稱還在分析。當被追問是香港的問題，還是可能運輸上出現問題時，于康震表示：「我不知道，我不猜測。」

全文︰

#非洲豬瘟

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

好野就中國勃起了，衰野就應該係香港的

我不知道，我不曉得。

哈

開始割啦

一陣屈到連當年沙士都係香港傳去大陸

中國特色的我冇嘢講

好似沙士咁, 明明係支那傳落香港, 班支那垃圾講撚到有問題既反而係香港

有潛伏期

屌你啲爛鳩昆蟲都可以傳撚染到嘅，隔撚住條鳩河，乜柒都傳到過嚟啦，撚屌！

仲要講到支那打救香港
賊喊捉賊

我無嘢講

太多港豬 所以有豬瘟

指鹿為馬 顛倒是非黑白真係支那狗本性

我已經好少食豬

呢單就應該整長輩圖

賊喊捉賊

沙士又係咁， 非洲豬瘟又係咁， 我建議將香港割讓出去， 免得遺禍中國

因為有人斷鳩估